點解書局有D書會用膠套包實, 有D就冇包實任揭任睇?

發現包實果D大部份都係日本作家, 輕小說/推理小說之類
其次就係漫畫, 圖集
某D流行文學(高登連登故 ), 散文就冇包實

一直都唔明, 真係咁驚人會打書釘睇晒成本書?
漫畫圖集我都明, 但係小說包實晒有乜意思?
你唔包實比人睇頭幾頁, D人覺得好睇吸引到佢地買返去唔係仲好咩?

可能驚畀人揭爛，所以用個膠套包住唔畀人睇

其他書又唔驚?
再唔係擺一本demo比人睇, 其餘照包

因為果啲係暢銷書多人揭？定係裏面既內容唔適合小朋友睇所以包？我都係估估吓

Demo 個方法幾好

我理解係入貨量問題
日本小說進貨量少
多數人見本書揭到肉酸啲都唔肯買
所以索性包住

本地小說發行量好多固定左一個數
書店少，變相每間書店分得多貨
咁就可以唔洗包
俾啲人任睇

因為包唔包書係出版商既事
唔關書局事

有時d書擺得耐冇包會好舊好黃咁 包左擺耐d都冇咁舊

誠品好似暢銷書會有demo任揭

我覺得啲練習封住曬，齋睇封底啲描述根本唔知本嘢好唔好

可能驚比人抄題目，但係有啲又冇包

我覺得啲外國書有包住係正常，因為冇咁多貨，陣間俾人揭到殘晒又冇貨就大鑊，但有時唔明點解啲練習/參考書都會包實，噉啲人買嗰陣咪淨係可以睇佢書背嘅介紹但唔知入面嘅內容

呢個方法最好

入咗啲執笠書店嘅貨

其實只係因為唔會特登做咁多野

你諗下書店有幾千本書，每本整demo/拆開，要整幾耐？新書一番黎就入架算，通常有demo 都只係暢銷或者有人request

即係佢地唔拆純粹係費事煩?
如果我自己拆會唔會被屌?

記得俾錢咪任拆

好明顯係，洗乜諗得咁複雜

同一本書，各大書局都封左，得誠品冇封，果次咁橋係誠品睇完就買，冇後悔到

如果冇睇demo,根本唔會買

我上年12月底去誠品
誠品連狗年風水書都冇包
蘇民峰果本被人揭到彎左

去香港賣日本書嘅鋪頭
又係全撚部都包實
淨係睇封面

咁撚樣 網購
仲平
仲除咗睇封面 有埋人地評價睇

我覺得應該有一本開得，其他全部包住，比人搞到殘晒我先唔會買

由出版商返貨既時候已經包好咗
如果有客要求既話我哋先會拆開
如果唔係既話會直接上架 唔會遂本拆開哂佢
當然 仲有其他原因會自己包書
例如：書皮既質料令封面翹起 18禁 有贈品 過於殘舊

利申：書店小職員

無錯
唔會屌 但如果問一聲感覺會比較好

好多時會買因為睇睇下覺得岩睇先買返去睇